(不定期更新)個期鐘意咩歌就推介咩歌

睇標題確實係有點隨意,但中英文為主,日韓有但相對少
各位巴絲如果有歌介紹/覺得岩聽歡迎留個名
或者咁岩聽到歌有感而發都可以分享自己既故事

希望大家喜歡

Gin Lee 李幸倪 - 《月球下的人》MV
近年難得好鐘意既一首廣東歌
同月球上的人命名相似 主角在月球寂莫難耐觀察地球
雖然萬家燈火,但被形容成冰冷感
「我在月球上俯瞰 一家家吊燈普照是冰冷感」

Hello Nico〈接下來如何〉官方MV
第一首可能太多人識所以揀多一首
呢首歌我好多時會係自己煩腦個陣聽
做決定之前腦海好多時都會出現'會唔會選擇錯'的問題

愛我的人我還是捨不得
捨不得看他痛著 即使被愛得疲倦了
我愛的人卻變得愛不得
愛不得 要怎麼說出我愛上你了

這首歌 是獻給那些做錯決定而後悔的人

湯圓同湯丸？

你指第二個女人湯丸?
我改完個名先知有另一個人係高登改過同一個名

Dido - Life for Rent
最愛英文歌之一 愛上其歌詞
個人覺得幾好既歌詞解說:

歌名Life for rent意思係指自己人生是「租」回來的
成首歌每次聽都有困心既感覺，大家不妨留意歌詞感愛下

But if my life is for rent and I don't learn to buy
Well I deserve nothing more than I get
'cause nothing I have is truly mine

如果我的人生注定漂泊
也無法學著怎麼去安定
我擁有的 就只有這麼多
而我所擁有的 卻不真正屬於我

While my heart is a shield and I won't let it down
While I am so afraid to fail so I won't even try
Well how can I say I'm alive
我的心強烈的防衛着 不容攻破
失敗的恐懼 讓我怯於嚐試
那麼我還能說我是活著的嗎？

Coldplay - Fix You
相信連登呢度好多人都識coldplay同呢首歌
但in case有人未聽過我覺得點都要係度推介一次
特別一個人聽個陣真係

麥浚龍 - 濛

「如果看著我不妨濛一點 .完全望表面或是未完善」

凡事都看得濛一點,不是對大家關係更好嗎...?